dllm 一人一個閪到爆嘅做facial經驗

話説小弟皮膚頗差 想做下facial
之前去完間係尖沙咀嘅美容院
一入到去填完資料要入個啲顧問房
然之後開始嚟了
本身諗住做兩個treatments
點知條女話建議你做另一個treatment(再貴啲)
話咩呢個你揀嘅treatment唔太啱你做
但係畢竟第一次去 諗住試下啫
而且原本諗好要做既
佢又話唔好
所以就拒絕咗佢嘅建議
諗住下一次再嚟試
跟住條友塊面即刻黑撚過舊炭咁
好啦 到做完treatment
又再sell多次 今次sell啲仲貴嘅(做緊facial已經係咁sell)
狂sell佢地成萬蚊嘅package
咁撚黑sell梗係唔撚幫襯啦 屌你老母咩
然之後走個時
前枱個啲人個個黑住塊面
棟撚曬係到望住你走
好似趕客咁

利申:間野係ig好撚出名
個撚個YouTuber/KOL都係到介紹
想知再開名 防止大家被人呃
被錢又要受到啲咁嘅服務態度

Push

開名啦屌

開名就開名啦

推到佢仆街

開名

多啲人 我開名

屌你老母開個名都扭扭擰擰
咁你留返拜你老母山先開啦
屌你老母臭閪開唔開名都死全家

唔想知咪撚開名啊傻西

唔洗啦多謝 我全家都會好健康
不過你就祝你冚家剷再死全家

被你咁樣講一講又真係唔撚想開喎

幾健康都無用啦塊面爛哂你下半世係咁先
祝你塊面爛多兩錢重

笑撚死bro
爛面都好過你毒撚一條淨係識得日日上連登睇av打飛機
連下半世都無 笑到我
唉 祝你打飛機打得開心啲再見

啊 唔係 祝你人獸交挽得開心
不過勸你都咪撚搞小動物 佢哋好可憐

睇得出你好撚嬲講野開始語無倫次
道氣谷住谷住仲嬲到要起我底

真係笑撚死我
谷住谷住feel到係你谷住喎bro
本身真係唔想再覆你呢個on9
但係你真係好搞笑

唔想覆又要覆
睇黎條氣好唔順 隔左成日都仲嬲緊
你真係好撚柒不論塊面同成個人都係

就係想知先禁入嚟啦
真係好憎嗰啲人又要開post又唔開名

一嘢就 block 撚柒你
單機啦爛面閪

試過做做下美容比條女美容師除左我條褲,跟住佢除晒坐左上我到,然後塞我條野入佢子宮到插,搞到我射左三次

唔開名祝你爛面